最後逃生門！！！

今日500點 星期一1000點
走阿

好明顯步入熊市

星期一如果再跌1000就gg